「突發」官鄉黑聯合戒嚴實況圖 （8pm)

source:朋友

推

呢種情形要維持到幾時

push, 唔好比達狗post洗板